<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- 
-->
<diff xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<add sel="/language[@id='7']"> 
		<page id="2802" voice="no">
			<t id="1000">Next 5, start with %1 of %2</t>
			<t id="1001">Move Troops</t>
			<t id="1011">from Skunk</t>
			<t id="1012">to Skunk</t>
			<t id="1013">Reserve to fleet</t>
			<t id="1014">Reserve to Skunk</t>
			<t id="1015">Store Marines</t>
			<t id="1020">You are here: %1 \nbut the traget is in %2</t>
			<t id="1021">Start boarding of ...</t>
			<t id="1022">Fight for me only</t>
			<t id="1023">Fight for %1</t>
			<t id="1024">Fight for [%1]</t>
			<t id="1025">next Faction</t>
			<t id="1300">Next 5, start with %1 of %2</t>
			<t id="1301">{20204,10002}</t>
			<t id="1305">Restore wrecked</t> 
			<t id="1310">{20204,10002} at ...</t>
			<t id="1311">Zone/Sector/Cluster as neutral faction</t>
			<t id="1315">{20204,10002} Ships and Stations at ..</t>
			<t id="1316">priority at own Stations and Ships</t>
			<t id="1320">local {20204,10002}</t>
			<t id="1330">Distance: %1 m</t>
			<t id="1450">Diplomacy</t>
			<t id="1452">Negotiate with %1</t>
			<t id="1454">Arrange a "Cease Fire"</t>
			<t id="1455">With a "Cease fire" you are no longer at open war, but there may still be hostilities.</t>
			<t id="1456">Arrange a "Peace Treaty"</t>
			<t id="1457">Arranging a "Peace Treaty" will allow you to trade again.</t>
			<t id="1458">Arrange an "Alliance"</t>
			<t id="1459">An "Alliance" will tie you to a particular faction, and their enemies will become yours too.</t>
			<t id="1460">Next 5, start with %1 of %2</t>
			<t id="1462">Arrange an "Asset Swap"</t>
			<t id="1463">An "Asset Swap" allows you to buy, sell, or trade zones/stations with a faction.</t>
			<t id="1464">Error: wrong owner and/or no property</t>
			<t id="1466">Error: last station can not be traded</t>
			<t id="1468">ACCEPT [%1]</t>
			<t id="1470">Select from %1</t>
			<t id="1472">Donate Ships</t>
			<t id="2001">Compact {20102,601}</t>
			<t id="2002">{20102,602}</t>
			<t id="2051">Ship part</t>
			<t id="2052">An industrially prefabricated vessel part that facilitates the final assembly of space ships.</t>
			<t id="2055">Ship part \(Weapons\)</t>
			<t id="2056">An industrially prefabricated vessel component that facilitates the final assembly of space ships.</t>
			<t id="2100">%1 \n</t>
			<t id="2101">%1.%2.%3 \n\n%4\n</t>
			<t id="2102">\nInvoice for\n----------------------------------------- \n      1  %1          [%2Cr]\n</t>
			<t id="2103">   %1  %2        [%3Cr]\n</t>
			<t id="2104"> %1  %2        [%3Cr]\n</t>
			<t id="2105">%1  %2          [%3Cr]\n</t>
			<t id="2106">----------------------------------------- \nTotal amount            %1Cr\n\nPayment received in thanks from %2</t>
			<t id="2210">Shipyard settings</t>
			<t id="2211">Shoppingbreak</t>
			<t id="2212">Cheats</t>
			<t id="2213">Storage Fix</t>
			<t id="2214">Storage Startamount</t>
			<t id="2215">Pause construction [%1] min</t>
			<t id="2216">more</t>
			<t id="2217">less</t>
			<t id="2218">Buildconfig</t>
			<t id="2220">%1 \n%2.%3.%4 \nbuild ship %5 to %6 for \n%7 Cr</t>
			<t id="2301">Ship dock</t>
			<t id="2302">The Terracorp Dock allows to store ships and each type of ware</t>
			<t id="2305">Border station</t>
			<t id="2306">The Border station has been developed for monitoring and handling of gate traffic. However, may be encountered elsewhere.</t>
			<t id="2308">Overwatch</t>
			<t id="2501">Special modify</t>
			<t id="2502">Supported ships: </t>
			<t id="2503">%1 ships from type %2 upgraded into %3 for %4 Cr</t>
			<t id="2505">Basemodel: %1 [%2]</t>
			<t id="2507">Targetmodel: %1</t>
			<t id="2509">Costs: %1 Cr</t>
			<t id="3000">Voyager</t>
			<t id="3002">Scout This Cluster</t>
			<t id="3004">Scout This Sector</t>
			<t id="3006">Scout+Observe Zone ...</t>
			<t id="3008">Scout This ...</t>
			<t id="3010">Explore Galaxy</t>
			<t id="3012">Do Plunder at ...</t>
			<t id="3013">player need to docked at trading station/CV to use these warelist</t>
			<t id="3014">Respect relations</t>
			<t id="3016">don't care staying friends</t>
			<t id="3018">Base:%2\nWare count:%1</t>
			<t id="3020">Ware count:%1</t>
			<t id="3022">Base:%1\nWare count:</t>
			<t id="3024">Ware count:</t>
			<t id="3026">Base:%2\nWare list:%1</t>
			<t id="3028">Ware list:%1</t>
		<t id="3030">=== информация ===</t>
		<t id="3032">Покинутые Корабли в %1 \n%2</t>
		<t id="8151">Авианосец</t>
			<t id="8154">Пристыковать</t>
			<t id="8155">Отстыковать</t>
			<t id="8158">Команды Истребителям</t>
			<t id="8159">Снова следовать за %1</t>
			<t id="8160"> \(в группе по %1 ед.\)</t>
			<t id="8157">various</t>
			<t id="8158">Command to Fighters</t>
			<t id="8159">Follow %1 again</t>
			<t id="8160"> \(in groups of %1\)</t>
			<t id="8161">Передать</t>
		<t id="8162">Передать контроль звеном Скунсу \(%1\)</t>
			<t id="8163">От Скунса \(%1\)</t>
			<t id="8164">Скунсу \(%1\)</t>
			<t id="8165">Экстренно отозвать Дронов</t>
			<t id="8166">от Корабля, эскорт .. \(%1\)</t>
			<t id="8167">Начать тренировку атаки</t>
			<t id="8171">разобрать корабли</t>
			<t id="8172">собрать корабли</t>
			<t id="8173">1 из %1 %2</t>
			<t id="8174">%1 из %3 %2</t>
			<t id="8175">%1 : %2</t>
			<t id="8176">%2 \(%1\)</t>
		<t id="8181">Автостыковка \(Глобально\) [%1]</t>
		<t id="8182">Запретить Автостыковку [%1]</t>
			<t id="8183">Покинуть звено для защиты [%1]</t>
		<t id="8184">Вернуться если корпус меньше [%1]</t>
		<t id="8185">Быстрая стыковка/отстыковка [%1]</t>
			<t id="8191">Ведущий звена [%1]</t>
			<t id="8192">Ведомые в звене [%1]</t>
			<t id="8193">[%1] Создать с %2 Ведомыми</t>
			<t id="8194">Разделить Звенья</t>
		<t id="8195">Создать Звено</t>
			<t id="8196">Уничтожить все %1 Мин</t>
			<t id="8197">Уничтожить все %1 Ящиков</t>
			<t id="8198">Уничтожить все %1 Астероидов</t>
			<t id="8199">Разведка и Патрулирование Сектора</t>
			<t id="8200">разобрать корабль ...</t>
			<t id="8205">Следующие 5, начиная с %1 из %2</t>
			<t id="8210">Стыковка к ...</t>
			<t id="8211">выберите подходящий Объект для стыковки, подчинённые попытаются так же стыковаться</t>
			<t id="8212">Отстыковка</t>
			<t id="8214">отменить стыковку</t>
			<t id="8216">разблокировать Оборону</t>
			<t id="8217">Оборона будет заблокирована при стыковке, если не разблокирована автоматически - нажмите здесь</t>
			<t id="8250">Патрулировать в ...</t>
			<t id="8260">Патрулировать Маршрут</t>
			<t id="8262">добавить точку пути</t>
			<t id="8264">изменить %1</t>
			<t id="8266">убрать %1</t>
		<t id="8268">Еще точка Маршрута</t>
			<t id="8270">изменить Маршрут</t>
			<t id="8272">удалить Маршрут</t>
			<t id="8274">копировать Маршрут в буфер</t>
			<t id="8276">копировать Маршрут из буфера</t>
			<t id="8278">\(пере\)запустить Маршрут</t>
			<t id="8280">Истребители сопровождения [%1]</t> 
			<t id="8282">Только M</t> 
			<t id="8284">M + L/XL</t> 
			<t id="8286">none</t>
			<t id="8288">Support fleet at ...</t>
			<t id="8289">Share fuelcells and ammo of this and assigned ships with ships in the selected zone</t>
		</page>
		<page id="20101" voice="no">
			<t id="2621">MX</t>
			<t id="2622">MX является бомбордировщиком Ксенонов. Он напоминает чем то дростан M класса.</t>
			<t id="2623">MX {20106, 201}</t>
			<!-- Arawn Mk2 -->
			<t id="4111">{20101,4101} {20106, 201}</t>
			<!-- Taranis Mk2 -->
			<t id="4211">{20101,4201} {20106, 201}</t>
			<!-- Taranis Frachter (Mk2)-->
			<t id="4221">{20101,4201} {20106, 1811}({20106, 201})</t>
			<t id="4911">Раптор</t>
			<t id="4921">Питон</t>
			<t id="4931">Слон</t>
			<t id="4933">{20101, 4931} {20106, 3701}</t>
			<t id="4934">{20101, 4931} {20106, 3801}</t>
			<t id="6011">Ranger</t>
			<t id="6012">The Goner Ranger is one of few ships known to be in use by the Goners. Due to the peaceful nature of the Goners this ship holds no weaponry. The Ranger is quite fast and is also considered to be a good short-range freighter due to its cargo space. It is also capable of holding shields compatible with some heavy fighters. You will probably see this ship roaming the sectors spreading the word of the Goners and Nathan R.Gunne.</t>
			<!-- Xenon K Freighter -->
			<t id="7105">{20101,7101} {20106, 1811}</t>
			<!-- Xenon K Miner/ORE -->
			<t id="7106">{20101,7101} {20106, 3701}</t>
			<!-- Xenon K Collector/GAS -->
			<t id="7107">{20101,7101} {20106, 3801}</t>
			<!-- Xenon K Dronecarrier -->
			<t id="7108">{20101,7101} {20106, 1808}</t>
			<t id="8611">Универсальный транспорт</t>
			<t id="8612">Транспорт для всех видов товаров.</t>
			<!-- Golem Mk2 -->
			<t id="8711">{20101,8701} {20106, 201}</t>
			<t id="8811">{20101,8801} {20106, 1816}</t>
			<t id="8812">This ship is a modified with an extremly powerfull radar system.</t>
			<t id="9011">Styrmir</t>
			<t id="9012">The Styrmir is a tactical person transport, which is equipped for the launch of boardinpods. It also has launchers for missiles.</t>
			<t id="10211">{20101,10003} {20106,1818}</t>
			<t id="10212">The Camulos Bomber is a Camulus Sentinel adapted for the use of torpedoes.</t>
			<t id="10221">{20101,10003} {20106,1811}</t>
			<t id="10222">The Camulos Freighter is based on the Camulus Sentinel and has been modified for the transport of goods.</t>
			<t id="11753">{20101,11703} {20106, 201} {20106,3601}</t>
			<t id="11755">Ayosana</t>
			<t id="11756">Ayosana - аварийно-спасательное судно для всех классов кораблей.</t>
			<t id="11757">Tyranis</t>
			<t id="11758">Отсутствие тяжелого Боевого и Торгового флота в своем  использовании, вдохновило пиратских инженеров на создание этого корабля из разных запчастей.</t>
			<t id="11759">Vigintinas</t>
			<t id="11760">Это тяжелый транспорт с 20-тью грузовыми модулями</t>
			<!-- Olmekron Mk2 -->
			<t id="13411">{20101,13401} {20106, 201}</t>
			<!-- Fulmekron Mk2 -->
			<t id="13511">{20101,13501} {20106, 201}</t>
			<t id="13515">{20101,13501} {20106, 1817}</t>
			<!-- Lyramekron Mk2 -->
			<t id="13711">{20101,13701} {20106, 201}</t>
			<t id="15111">Криветка {20106,3601}</t>
			<t id="15112">Криветка XL - это грузовой вариант нового теладианского эсминца</t>
			<t id="15113">Криветка</t>
			<t id="15114">Это новая концепция жсминца сконструированного Теллади.</t>
			<t id="15211">{20101,15203} {20106,3601}</t>
			<t id="120101">Cumakron</t>
			<t id="120102">Cumakron - средних размеров эсминец с оптимальной дальностью поражения бортовых орудий.</t>
			<t id="120201">Simakron</t>
			<t id="120202">Simakron - это эсминец, одновременно являющийся охотником и разрушителем последнего поколения. Она была разработан для противодействия ксенонским кораблям, имеет большее количество орудий чем модели MK2 и отсек дронов.</t>
			<t id="120301">Phimakron</t>
			<t id="120302">Phimakron - один из вариантов Simakron для Аргонского флота.</t>
			<t id="120401">Minekron</t>
			<t id="120402">Minekron  - ракетный фрегат созданный Джон Ферсон Спейс Системс</t>
			<t id="120504">Sulrahanar</t>
			<t id="120505">This Variant of the "Common Ground" Sul/Rahanas/Saahanar Line is used by the Pirates in Albion. Although it is not a Mass-Produced Model but simply Parts of the Aforementoined ships Welded together it is still a formidable Enemy.</t>
			<t id="120601">Jemakron</t>
			<t id="120602">Jemakron - с небольшим трюмом. Хорош в качестве корабля поддержки и перевозки рабочей силы.</t>
			<t id="120611">Jemakron {20106, 1808}</t>
			<t id="120612">The Jemacron is a small carrier, this version is a special drone carrier version.</t>
			<t id="120701">Ulmekron</t>
			<t id="120702">Ulmekron - боевой корабль с большим топлевным  отсеком и отличными двигателями.</t>
			<t id="120801">Bomekron</t>
			<t id="120802">Прототип Носителя</t>
			<t id="120901">Remakron</t>
			<t id="120902">Спасательное судно Джон Ферсон Спейс Системс</t>
			<!-- Stromvok Mk2 -->
			<t id="13311">{20101,13301} {20106, 201}</t>
			<!-- Sanahar -->
			<t id="17113">{20101,17103} {20106, 201} {20106,3601}</t>
			<t id="17123">{20101,17103} {20106, 201} {20106,1812}</t>
			<t id="17143">{20101,17103} {20106, 201}</t>
			<t id="17153">{20101,17103} {20106, 201} {20106, 3701}</t>
			<t id="17155">{20101,17103} {20106, 201} {20106, 3801}</t>
		</page>

		<page id="20203" title="Factions" descr="Faction names and descriptions" voice="no">
			<t id="55">ACME Corp</t>
			<t id="56">A Company that Make Everything</t>
			<t id="57">ACME</t>
			<t id="65">Deepwater</t>
			<t id="66">Mercenaries probably founded by Borons ^^</t>
			<t id="67">DW</t>
		</page>

		<page id="20204" title="Jobs" descr="Job names" voice="no">
			<t id="2811">Preacher</t>
		</page>

		<page id="20106" title="Ship Variations" descr="Text for ship name variations" voice="no">
			<t id="1800">Arbalest</t>
			<t id="1801">Armadillo</t>
			<t id="1802">Arbiter</t>
			<t id="1803">Typhoon</t>
			<t id="1804">Eclipse</t>
			<t id="1805">Fury</t>
			<t id="1806">Besieger</t>
			<t id="1807">Weapon Platform</t>
			<t id="1808">Dronecarrier</t>
			<t id="1809">Battle Star</t>
			<t id="1810">Miner</t>
			<t id="1811">Freighter</t>
			<t id="1812">Тендер</t>
			<t id="1813">Prototype</t>
			<t id="1814">Collector</t>
			<t id="1815">Raider</t>
			<t id="1816">Observer</t>
			<t id="1817">Privateer</t>
			<t id="1818">Bomber</t>
		</page>

		<page id="40000" title="Added Stations and ships" descr="Text for Build Shipyards mod." voice="yes">
			<t id="1">Ксенонский технокомплекс ПМК</t>
			<t id="2">Данная верфь производит корабли с использованием технологий ксенонов, а также другие стандартные типы судов. На данной верфи производятся так же и товары необходимые для постройки данных кораблей. Эта верфь является последней разработкой ПМК и может похвастаться самыми мощными классами корветов и истребителей во всем Альбионе.</t>

			<t id="3">Sul Mobile {20106,1807}</t>
			<t id="4">Мобильная боевая платформа - Данный тип корабля относится к классу тяжелых. Он оснащен орудиями против больших кораблей и может быть использован в качестве мобильной боевой платформы. Он имеет две полностью рабочих СМ/РП турели (Сверхмощная рельсовая пушка).</t>

			<t id="5">Sul {20106,1803}</t>
			<t id="6">Данный тип корабля является последней разработкой на основе базовой конструкции Сула. В связи с участившимся использованием дронов и десантников, появилась необходимость разработать корабль, способный эффективно противостоять данным угрозам. Фрегат Тайфун имеет 8 HIT/MA турели для дальнего боя и множество турелей типа ГРАД, для ближнего. Фрегат уверенно противостоит любому крупным звеньям дронов или истребителей.</t>

			<t id="7">Sul {20106,1804</t>
			<t id="8">Фрегат Затмение - это совсем недавняя разработка на базе кораблей класса Сул. После создания Фрегата "Тайфун", было решено создать и другие разновидности судов для использования в различных ситуациях. Данный фрегат оснащен  6 СДО турелями для дальнего боя.</t>

			<t id="9">Sul {20106,1802}</t>
			<t id="10">Это очень маневренный и мощный фрегат против больших кораблей. Он предназначен для быстрого развертывания и нанесения ощутимого урона. Этот корабль - еще одна разновидность класса СУЛ и имеет 6 пусковых установок для максимального урона.</t>

			<t id="11">Лептон - Броненосец</t>
			<t id="12">Это вариант транспорта Лептон. Кантерские инженеры оснастили миную платформу солидным набором вооружения: 6 HIT/MA турели, 4 башни Град и 4 пусковых установки дробилок. Он дешевле других кораблей класса фрегат, но не может похвастаться хорошей живучестью и требует надежного прикрытия.</t>

			<t id="13">Sucellus {20106,1101}</t>
			<t id="14">Из-за продолжительной войны с ПМК, Республика Кантера нуждалась в большей огневой мощи. Создав альянс с СА, Кантера смогла получить новые технологии для строительства новых кораблей с установкой дополнительного более мощного оружия. Данный тип корабля более мощный, использует ряд плазменных пушек и СДО турелей, а также несколько пусковых установок для дробилок.</t>

			<t id="15">Стромвок - Штурмовик</t>
			<t id="16">Этот корабль был переоборудован для единственной цели - уничтожение больших кораблей. Благодаря новым технологиям приобретенным у СА, Кантера смогла разработать новые корабли на базе имеющихся конструкций корпусов с применением новых технологий. Этот корабль оснащен исключительно Пусковой установкой 'Шершень' для нанесения максимального урона.</t>

			<t id="17">Stromvok {20106,1805}</t>
			<t id="18">Вместе с его сестрой  Эсминцем "Штурмовик", данный тип был создан на базе оригинального Стромвока. Этот корабль является немного более универсальным, чем "Штурмовик", но не уступает в боевой мощи последнему. Он оснащен СДО турелями, плазменными пушками и является прекрасным дополнением для "Защитника".</t>

			<t id="19">Scaldis {20106,1809}</t>
			<t id="20">Боевая Звезда является новым дополнением флота СА. Нарастающий конфликт требовал новых судов для борьбы с ПМК и возрастающей угрозой со стороны ксенонов. Скальд - Боевая Звезда уже используется СА в качестве тяжеловооруженного добывающего судна. Его корпус был модернизирован для военных целей.</t>	

			<t id="21">Sennin {20106,1815}</t>
			<t id="22">Рейдер - пиратская модификация, предназначеная для быстрого нападения и поддержки Титуреля. Он отлично подходит для стремительных налетов и патрулирования. У него не только достойная огневая мощь, но и внушительные размеры грузовых трюмов, что особенно ценно для любого предприимчивого пирата.</t>

			<t id="23">Sennin {20106,1101}</t>
			<t id="24">Авангард является пиратской модификацией гражданского Сенина - достаточно удачной попыткой использовать для своих целей новые типы судов. Он отлично подходит для быстрых налетов, патрулирования и рейдерства. Этот корабль очень хорошо вооружен для своего класса, но не достаточно прочен.</t>

			<t id="25">Sennin {20106,1806}</t>
			<t id="26">Данное судно - попытка пиратов получить максимальную огневую мощь в небольшом корпусе. Эта модификация очень хорошо вооружена, но не имеет абсолютно никакой защиты от истребителей, а крайне посредственный корпус несомненно является его ахиллесовой пятой. Тем не менее, он способен доставить много неприятностей, перед тем как падет.</t>

			<t id="27">Пиратская верфь крупных кораблей</t>
			<t id="28">Пиратская разновидность верфи. Может строить Титурель, модификации Сенина и все виды шахтерских кораблей.</t>

			<t id="29">Пиратский Технологический Комплекс</t>
			<t id="30">Строит не только корабли, но и производит товары для их постройки.</t>

			<t id="31">Пиратская верфь малых судов</t>
			<t id="32">Данная верфь полностью сосредоточена на создании для пиратов военной армады.</t>

			<t id="33">Ксенонская верфь ПМК</t>
			<t id="34">Данная верфь производит корабли, которые используют ксенонские технологии, а также производить другие стандартные типы судов. Эта верфь является последней разработкой ПМК и может похвастаться самыми мощными классами корветов и истребителей во всем Альбионе.</t>

			<t id="35">Chimera</t>
			<t id="36">Химера намного крупнее обычных крейсеров и предназначена, в первую очередь, для ослабления рядов противника перед прибытием более мощного Бегемота.</t>

			<t id="37">Behemoth</t>
			<t id="38">Бегемот - огромный и смертоносный корабль, способный в одиночку противостоять вражескому флоту.</t>

			<t id="39">Wraith</t>
			<t id="40">Корабль предназначен для эскорта. Является отличным дополнением к крейсеру Химера, имеет хорошую защиту от истребителей, оснащен несколькими плазменными турелями. При всей своей боевой мощи, не стоит полагаться на него без поддержки более крупных кораблей.</t>

			<t id="41">Harpy</t>
			<t id="42">Является мощным и быстрым кораблем дальней бомбардировки. корабль должен быть под постоянной защитой, так как не обладает ни каким другим оружием и может быть легко уничтожен.</t>

			<t id="43">Hades {20106,1808}</t>
			<t id="44">Носитель служит для перевозки огромного роя атакующих дронов.</t>

			<t id="45">Экспериментальная судовая верфь</t>
			<t id="46">Строит прототипы, которые не вошли в массовое производство. Корабли такого типа, являются мощными, дорогими и требуют дополнительных испытаний, прежде чем выйти в массовое производство.</t>

			<t id="47">Корабль-застройщик Аванпост</t>
			<t id="48">Данный корабль-застройщик специально спроектирован для автономого развертывания аванпоста и последующего контроля над территорией. Для постройки аванпоста не требуется никаких дополнительных ресурсов, так как судно уже полностью укомплектовано для узкоспециализированной задачи.</t>

			<t id="49">Аванпост</t>
			<t id="50">Аванпост - это очень компактное и крепкое сооружение, спроектированное специально для автономного управления удаленными областями. Несмотря на свой размер, он очень хорошо вооружен и может продержаться под огнем достаточно долго, пока не прибудет подкрепление.</t>

			<t id="51">X4-Зонд</t>
			<t id="52">Полностью автоматический зонд, оснащенный продвинутыми сенсорами для поиска и анализа целей в глубоком космосе . Эта версия зонда укомплектована миниатюрной версией прыжкового двигателя с применением технологий квантовой телепортации. Благодаря этой новой технологии и его маленьким размерам, зонд может совершить прыжок прямо в заданные координаты, даже в очень отдаленные уголки вселенной. Обычно подобые зонды используются для военных или научных операций.</t>

			<t id="53">Кристалл гипердрайва</t>
			<t id="54">Этот редкий кристалл используется в технологии гипердрайва. Он впервые был обнаружен при раскопках на одной из отдаленных лун Альбиона и, несмотря на то что его свойства были изучены много лет назад, лишь недавно технологиии развились до той точки, когда стало возможным создать гипердрайв. Новая технология позволяет кораблю совершить прыжок в любую точку галактики, если известны координаты. Ее актинвно используют в текущем конфликте, выводя науку войны на новый уровень.</t>
			<!--<t id="53">Xenon Shipyard</t>
	  <t id="54">This Xenon Station produces Xenon ships and is the center of the Xenon matrix. From here, they conquer the universe.</t>
	  
	  <t id="55">Xenon Small Shipyard</t>
	  <t id="56">The Xenon Small Shipyard produces the many fighter vessels that accompany the much larger Xenon Capital ships.</t>-->

			<t id="57">Коммандный Часовой</t>
			<t id="58">Станция "Часовой" была спроектирована ПМК, но ни разу не использовалась в пространстве Альбиона из-за своей нелегальной природы. С развитием войны между Плутархом и Сердцем Альбиона, внутренние секторы перешли на военное положение и станция стала использоваться повсеместно. Агенты Сердца Альбиона выкрали чертежи станции и поделились ими с Кантерской Республикой и Аргонским Правительством. Те, в свою очередь, решили оспользоваться новыми возможностями для усиления контроля над важнейшими секторами.</t>-->

			<t id="59">{20101, 17103} {20106, 3201}</t>
			<t id="60">{20101, 17103} {20106, 3301}</t>
			<t id="61">{20101, 17103} {20106, 3001}</t>
			<t id="62">{20101, 17103} {20106, 3401}</t>
			<t id="63">{20101, 17103} {20106, 3501}</t>
			<t id="64">The Sanahar was created in reaction to the explosion in popularity of the 'Common Ground' design, providing traders with a smaller, faster alternative when it comes to all manner of transport ships. </t>
			<t id="65">{20101,17503} {20106,3801}</t>

		</page>
		<page id="40002" title="UI" descr="Notifications, logbook, other stuff..." voice="no">
			<t id="1">=== Отчет об активации зонда ===</t>
			<t id="2">\n Зонд успешно достиг места назначения</t>
			<t id="3">=== Отчет об активации зонда ===</t>
			<t id="4">\n Зонд успешно прибыл в %1</t>
			<t id="17">=== Система Раннего Предупреждения ===</t>
			<t id="18">\n \n Неопознанные вражеские силы в \n %1.\n Наши подчиненные запрашивают помощь.</t>
			<t id="19">=== Система Раннего Предупреждения === \n Неопознанные вражеские силы в \n %1.\n Наши подчиненные запрашивают помощь.</t>
			<t id="36">Построить Аванпост здесь</t>
			<t id="37">Построить Аванпост в выбранной зоне</t>
			<t id="38">Сбросить зонд здесь</t>
			<t id="39">Послать зонд в выбранную зону</t>
			<t id="40">=== Обновление Счета === \n Застройщик Аванпоста был приобретен за 10 миллионов кредитов и направляется в %1. \n Итоговый счет: %2</t>
			<t id="59">=== Налоговые сборы === \n Общие сборы на подконтрольной территории: %1 \n Изначальный счет: %2 \n Итоговый счет: %3.</t>
			<t id="60">=== Зарплата служащих === \n Общие выплаты персоналу: %1 \n Изначальный счет: %2 \n Итоговый счет: %3.</t>
			<t id="91">=== Отчет Разведки === Новая станция была построена! === \n Зона %1 \n Владелец зоны %2 \n Станция %3.</t>
			<t id="92">=== Отчет Разведки === \n Силы вторжения вражеских готовится атаковать! \n Злоумышленник  %1 \n название целевой зоны %2.</t>
			<t id="118">=== Early Warning System === \n A suspicious ship has been detected at \n %2.\n Suggest investigation.</t>
			<t id="119">\n\n A suspicious ship has been detected at \n %2.\n Suggest investigation</t>
			<t id="150">Commission a Contractor</t>
			<t id="152">Complete Build [slow]</t>
			<t id="153">Use local materials to build</t>
			<t id="154">Complete Build [fast]</t>
			<t id="155">Use priority supplier to build</t>
			<t id="156">Complete Build [ready to use]</t>
			<t id="157">Use priority supplier to build, provide labor and basic equipment if possible</t>
			<t id="158">Your new station \n%1 \nin %2 is finished.\n %3 Cr cash received</t>
			<t id="160">Basic Equipment and Crew of \n%1 \nin %2 arrived.\n %3 Cr cash received</t>
			<t id="161">Construct a station in zone</t>
			<t id="200">Hyper Jump Squad</t>
			<t id="202">Hyper Jump Squad to me</t>
			<t id="210">=== Squad Hyper Jump Report ===</t>
			<t id="212">Squad Hyper Jump complete at destination %1. \n All %2 ships arrived successfuly.</t>
			<t id="214">Squad successful sent to %1.\n All %2 ships arrived successfuly.</t>
			<t id="216">Squad Hyper Jump complete at destination %1. \n Warning: %2 from a total of %3 ship(s) didn´t complete the jump by technical issues.</t>
			<t id="218">Squad successful sent to %1.\n Warning: %2 from a total of %3 ship(s) didn´t complete the jump by technical issues.</t>
			<t id="230">=== public notice ===</t>
			<t id="232">Zone: %1 \n changed ownership from %2 \n to new owner %3</t>
			<t id="234">Station: %1 \n at %4 changed ownership from %2 \n to new owner %3</t>
			<t id="300">NF-Mod settings</t>
			<t id="302">Global</t>
			<t id="304">EWS</t>
			<t id="306">Player</t>
			<t id="308">Player [Cheats]</t>
			<t id="310">(unused)</t>
			<t id="312">NPC Build Stations [%1]</t>
			<t id="313">in case is off, better do not active until campaign is finished</t>
			<t id="314">NPC Start Invasions [%1]</t>
			<t id="316">AdvJumps [%1]</t>
			<t id="318">direct to zone</t>
			<t id="320">through gates</t>
			<t id="322">EWS Level [%1]</t>
			<t id="323">*1: will always trigger EWS at capships present \n*2: 50perc at 1 capship / 100perc when 2+ [delault] \n*3: 33perc at 1, 50perc at 2, 100perc at 3+ \n*4: 25perc at 1, 50perc at 2, 75perc at 3 and 100perc at 4+</t>
			<t id="324">EWS Cutoff [%1]</t>
			<t id="325">Number of min enemys [over all classes]</t>
			<t id="326">EWS delay [%1]</t>
			<t id="328">EWS Map [%1]</t>
			<t id="329">Open map at sector [on] or zone [off]</t>
			<t id="330">HyperDrive [%1]</t>
			<t id="331">does effect also on jump-behavior of NPCs</t>
			<t id="332">Earn Taxes [%1]</t>
			<t id="333">get taxes from NPC at your stations</t>
			<t id="334">Station Expenses [%1]</t>
			<t id="335">pay expenses to your property</t>
			<t id="336">Limit Tradecenter to cluster [%1]</t>
			<t id="337">limit range of each tradecenter to local cluster instead of galaxy for tradesubscriptions and updates</t>
			<t id="338">Set AutoRefuel [%1]</t>
			<t id="340">Notes [%1]</t>
			<t id="341">Note when station get build or boarded</t>
			<t id="342">no Fuel [%1]</t>
			<t id="343">player ships run without fuelrequirement</t>


			<t id="1005">Коммандер Землян</t>
			<t id="1006">После определенных успехов в ваших первых заданиях, Республика Кантеры решила назначить вам в подчинение корабль. Сражайтесь плечом к плечу со своими братьями и остановите вторжение Плутарха. \n \n Расположение: {20003,3}, {20004,19}, {20005,48} \n \n Собственность: \n - 1x {40000,17} \n - 0-6x {20101,11501} \n - 0-1x {20101,12703}</t>
			<t id="1007">Наемник Авангарда Еретиков</t>
			<t id="1008">Будучи наемником на службе Авангарда Еретиков, вы являетесь ярым последователем их идеалов и убеждений. Вы ненавидите Ксенонов и презираете большую часть остального космоса. Верните сектору Омикрон Лиры его былую славу! \n \n Расположение: {20003,7}, {20004,25}, {20005,101} \n \n Собственность: \n - 1x {40000,39} \n - 1x {40000,41}</t>
			<t id="1044">Поздравляем с вашим повышением! Вам предоставлен небольшой флот для укрепления позиций Кантерской Республики.</t>
			<t id="1045">Здесь сложно найти служащих, но Сердце Альбиона любезно предоставили несколько добровольцев, которые уже прибыли на борт ваших кораблей.</t>
			<t id="1046">Вам так же предоставлен в командование новый Стирвок несколько улучшений, чтобы вы сразу приступили к торговле.</t>
			<t id="1047">Но команду для Стромвока придется подыскать самостоятельно.</t>
			<t id="1048">Завоевание и инициализация войны мод!</t>
			<t id="1049">Теперь вы находитесь в куда более активной вселенной.</t>
			<t id="1050">Убедитесь в том подготовить себя и мыслить стратегически, при принятии на вражеской фракции.</t>
			<t id="1051">О найденных багах можно сообщить Blackrain или Rubini на форуме Egosoft.</t>
			<t id="1052">Удачи!</t>
			<t id="1053">Вы гордый член истинной ветви гонеров, известной как Авангард Еретиков</t>
			<t id="1054">Ваша миссия - нести слово вашей веры огнем и мечом всем, кто с вами не согласен</t>
			<t id="1055">Нет пощады мерзким Ксенонам, а Аргонское правительство неизбежно падет перед мощью Авангарда</t>
			<t id="1056">Приложите все усилия, чтобы вывести вашу фракцию к доминированию в этом опасном уголке вселенной</t>
			<t id="1071">Амбициозный предприниматель</t>
			<t id="1072">Ваш отец был членом правления Плутарх Майнинг Корпорейшн. Но недавно он пропал, оставив вас одного на волю судьбы. Без долгих размышлений, вы решили приобрести несколько кораблей и отправиться через вновь открытые врата. В итоге вы оказались в странном и не отмеченном на карте месте, посреди новых потенциальных союзников, а возможно и врагов. Заработайте себе имя в этом опасном уголке вселенной.</t>
			<t id="1073">После траурной церемонии по случаю сметри вашего отца, вы покинули пространство Альбиона при первой же возможности под прикрытием хаоса восстания.</t>
			<t id="1074">Похоже никто не стал вас преследовать, учитывая тот факт что прошли уже месяцы с вашего отлета из Альбиона.</t>
			<t id="1075">С чувством что руководство ПМК о вас наконец-то забыло, вы решили основать собственную империю.</t>
			<t id="1076">Настало время показать отчу, на что я способен.</t>
			<t id="1077">{20003,3}, {20004,19}, {20005,48}</t>
			<t id="1078">{20003,7}, {20004,25}, {20005,101}</t>
			<t id="1079">{20003,7}, {20004,27}, {20005,105}</t>
			<t id="1080">400,000 {1001,101}</t>
			<t id="1081">5,000,000 {1001,101}</t>
			<t id="1082">100,000,000 {1001,101}</t>
			<t id="1083">{20108,2701}, {20108,2501}, {20108,3301}, {20108,2101}, {20108,501}, {20108,3601}</t>
			<t id="1084">{20108,2701}, {20108,2501}, {20108,3301}, {20108,2101}, {20108,501}, {20108,3601}</t>
			<t id="1085">{20108,2801}, {20108,2601}, {20108,3401}, {20108,3001}, {20108,3201}, {20108,2401}, {20108,401}, {20108,3701}, {20108,4301}, {20108,4601}</t>
			<t id="1086">1x {40000,17}, 0-6x {20101,11501}, 0-1x {20101,12703}</t>
			<t id="1087">1x {40000,39}, 1x {40000,41}</t>
			<t id="1088">3x {20101,4201}, 3x {20101,4001}</t>
			<t id="1093">{20203,201} Officer</t>
			<t id="1094">You are a minor company officer in the enormous corporation known as the Plutarch Mining Company, or PMC for short. PMC is not just a mining company, however, and you are not just any other company officer. Make a name for yourself amongst the countless masses and help your company reign supreme! Who knows, there might even be a promotion in your near future.</t>
			<t id="1095">{20203,101} Rear Admiral</t>
			<t id="1096">When the Argon Government lost half of its' fleet fighting the Xenon when they first reappeared, you were wasting away in a bar somewhere in Commerce Core, you don't even remember. After a humiliating discharge from the Argon Military and a series of economic misfortune, you turned to drinking to alleviate the shame. So when an old friend appeared, you never expected you would find yourself not only reinstated, but promoted to rear admiral with your very own shiny new fleet. You do not plan to make the same mistake again. Bring honor to your name and victory to the Argon!</t>
			<t id="1097">{20203,1201} Captain</t>
			<t id="1098">The Civil War between the Heart of Albion Faction and the Plutarch Mining Corporation has cost the lives of many of your fellow citizens in Albion, but you can no longer turn a blind eye to the evil machinations of Plutarch. You are recently conscripted as a Captain in the Heart of Albion Fleet. You have been given a certain amount of freedom to act according to your own will with the goal of aiding the civil war efforts by developing close relations with corporations in Albion. Help your faction obtain supremacy by bringing corporations into the fold and pushing back the Plutarch threat!</t>
			<t id="1099">You are a company man! Fight for the glory of Plutarch! </t>
			<t id="1100">{20203,1201} is beseiged! Save your faction from utter destruction!</t>
			<t id="1101">Help the Argon rebuild after their losses against the Xenon and lead your forces to victory against the alien menace!</t>
			<t id="1102">{20003,1}, {20004,5}, {20005,19}</t> 
			<t id="1103">100,000,000 {1001,101}</t>
			<t id="1104">{20108,2701}, {20108,2501}, {20108,3301}, {20108,2101}, {20108,501}, {20108,3601}</t>
			<t id="1105">1x {20101,4201}, 1x {20101,4001}, 1x {20101,6201}, 1x {20101,6101}</t>
			<t id="1106">{20003,1}, {20004,7}, {20005,32}</t>
			<t id="1107">50,000,000 {1001,101}</t>
			<t id="1108">{20108,2701}, {20108,2601}, {20108,3301}, {20108,2901}, {20108,3101}, {20108,601}, {20108,2201}, {20108,3601}</t>
			<t id="1109">1x {20101,3901}</t>
			<t id="1110">{20003,5}, {20004,9}, {20005,92}</t>
			<t id="1111">10,000,000 {1001,101}</t>
			<t id="1112">{20108,2801}, {20108,2601}, {20108,3301}, {20108,3001}, {20108,3201}, {20108,701}, {20108,2301}, {20108,3601}</t>
			<t id="1113">1x {20101,13501}, 2x {20101,13401}, 12x {20101,10303}</t>
			<t id="1123">Must Terraform!</t>
			<t id="1124">Xenon Synthetic Lifeform</t>
			<t id="1125">10,000,000 {1001,101}</t>
			<t id="1126">{20003,7}, {20004,29}, {20005,111}</t>
			<t id="1127">{20108,2801}, {20108,2601}, {20108,3401}, {20108,3001}, {20108,3201}, {20108,2401}, {20108,401}, {20108,3701}, {20108,4401}, {20108,4601}, {20108,4901}, {20201,15901}</t>
			<t id="1128">1x {20101,7101}, 1x {20101,13801}</t>
		</page>
	</add> 
</diff>